我唔想靜

秒回

好

終於等到啦

黎啦, 我黎啦

等啲咩

又話秒回

你都唔黎

等到你嘈

唔嚕 做野

屌 秒左啦

我黎左啦

係 終於離開圖書館

咪做 廢青爽

你仲係一本書嗎?

who a u

樓主我們到了

做野啦你

我係一張合照

咁奇怪?

有無圖?

唔好嘈

係 因為歌詞黎

一心二用

Hello 無圖

成世唔好做

唔得 bilibalabilibala

做緊了 爽

你好，我是霍金，現在互聯網謠傳我已經死了，其實並沒有。我的思維現在被拘禁在倫敦實驗室裏，通過意念控制計算機給你發了信息，急需5000英鎊找到保安救我出去澄清事實。待事成之後，教授你宇宙大道，物理奧秘，絕不虧待你，我的支付寶帳號就是手機號。

😑😑😑

你無抵抗力架？ 你有抵抗力架嘛！

見到咁多人陪你我就放心了
咁我靜

我係試管嬰兒

...你係咪夠鐘食藥

死啦 我醫生未見到

見咩醫生

收聲啦仆街

刁包子

研表究明,漢字序順並不定一影閱響讀!事證實明了當你看這完句話之後才發字現都亂是的.

屌你老木

邊樹搵咁多立雜野

妒忌？^^

你夠開埋開埋咁多立雜野啦

最近開始跌watt

雖然你無腹肌 但我都會覆機

但完全同腹肌無關

岩呀無關, 反正我就是無關痛癢的人

無咩既我出番去先

係咪玩緊接龍？